好大喜功習近平

支那爆煲樂不停

佢經營一個國家就好似搞夜總會咁
十個煲六隻雞, 邊個客屌就比邊個客先, 一隻雞走兩間房, 邊個屌得太過份就拉出去打